我地真係怪錯黑警...

黑警搞咗成日 百鳩幾粒催淚彈
又打頭 又虐打 都暫時未出人命

我地神一般既特首 用咗約一個鐘頭念力已經搞掂一件暴民啦

我正式宣佈特首本人先係本港最大型 最有威力 超越時間 空間 物理限制 勁過死亡筆記 媲美X博士既 終極武器。

死者既身體 血 精神 會成為自由既土壤

兩個都有錯

所以黑警咪話最低武力囉